Ukrainian localization v0.1 for Anomaly 1.5.1 + some addons ︻╦╤─
Українська локалізація v0.1 для Anomaly 1.5.1 та декількох аддонів

Наразі в архіві 3 папки:
-1- Text - Main - Переклад тексту основної гри
-2- Textures - Main - Локалізація текстур основної гри
-3- Text - Boomsticks and Sharpsticks - Переклад тексту аддону Bas 23-Apr-2021 (оновлення 23 квітня 2021 року)

Переклад аддонів встановлюється після аддонів 😉

❗️ Українська замінює англійську, тож вам потрібно буде обрати мову гри - eng ❗️

Як ви зрозуміли з версії локалізації - це не остаточний переклад, а навпаки найпочатковий.
Я зробив автоматичний переклад всіх файлів, виправив більшість помилок та почав ручний переклад.

Роботи дуже багато, тож, якщо хтось хоче допомогти, в репозиторії за посиланням, можна знайти найновіші виправлення та додати свої.
https://bitbucket.org/undenya/ua-anomaly

А це посилання для тих, хто хоче підтримати просування українського, гривнею.
https://uncle-denya.diaka.ua/ua-anomaly 

Підтримуй українське! ☝️ Support Ukrainian!

А ще не забувайте про вподобайку, підписку та дзвіночок... Чи що тут є з цього? 😃
